點睇幾日後出既武俠GAME天命奇御???

有台版,大陸版,STEAM版

聽講自由度幾高,同埋戰鬥系統唔用戰棋類,好似唔錯咁?

出左先講, 有留意, 但近年大陸出game 99% 係伏

好似係台灣
不過我好同意近年既大陸game真係好伏

係

邊有呀

垃圾

希望唔係垃圾啦,想玩非戰棋武俠game

90%

劇情好似幾多選擇 好似幾好玩

等河洛出新GAME好過

無了期啦
同埋隻game介紹吹到好勁咁,硬係覺得會伏

要等8月8先知

岩岩先有消息喎
河洛群俠傳》8月16日預售 開放世界玩轉江湖

河洛都唔會伏得去邊既

竟然有,我都等佢好耐了

隻前傅伏到HIHI

武俠風加即時戰鬥， 唔過$300 的話會支持下

DLC好玩

隻垃圾亞古搞到
今次個隻冇佢份

聽日出 好似$150咋

有邊個年代唔係咁?

lm

感覺有D似俠客 留名睇包膠

古劍奇潭一果陣

有冇人知有偷跑嗎？

入左steam wishlist, 即買

睇完預告片，都係等河洛群俠傳算

睇完 試玩 覺得可以

呢隻岩口味過河洛
唔想玩戰棋

我都好怕戰棋

睇過畫面真係覺得都係得河洛群俠算
可能我本身鍾意戰棋類

幾點會出？

Key已買
等8點開服

已經dl定隻game帶返公司玩

聽朝10點？

taobao果度咁寫

希望steam同大陸ser同步

幾期待佢既養成系統
同武林群俠傳比會係點

平平地買黎等河洛新GAME
台灣出應該可以一戰

我睇到post前係fb link預售買咗，仆佢個街我得殘體字版，有興趣嘅巴打可能要諗諗

諗住過幾日睇下評價先再買

河洛群俠傳已經不是戰棋，只係未去到即時動作啫
天命奇御似俠客風雲傳嘅質素(只睇trailer)

武俠驚正正常常都會有大堆正評
不過我諗諗下都有興趣一試其他可以去到咩程度

回合+行格我當係嫁喇

不過呢隻499台幣，百幾蚊港紙試下都可以接受嘅

返學中

等一陣巴打分享玩後感

有冇玩緊的 報告一下 GAME入面有冇得簡體 繁體字換

留名睇玩後感

已訂柒體限定
等攞game

steam價158

玩緊岩岩開始

steam裝時可選繁簡

優化差到仆街

改名會影響能力值
慕容 鎖左 3見3警

更正 特定組合名先會鎖

我部surface pro玩落勁lag

玩wow仲順過佢

好似幾好
但好似係入場境先即時戰鬥?

你拎intel內顯黎打機

留名，今晚收工返去玩

D閒角個模 就咁貼個樣上去

屋企部闣機連display都冇

打到就得啦

你唔係要追光弓咩?

有錢買呢隻,不如課金追光弓啦.

痴撚線 ,去到第二個po都繼續被B害

台灣武俠 game，留名觀望

其實玩落幾好玩,個八個八卦屬性都影響到D額外野,如果D觸發夠多應該可以玩多幾轉

戰鬥起碼好玩過古劍奇譚2果個偽Tales
要你走下位

犧牲一下畫汁較速度優先,啊,又唔錯
又可以推遲換女

哈哈..
我都玩緊..係公司
公司得INETL HD..搞哂全部低..都有3X FPS

戰鬥爽唔爽？

如果鳩流流我玩戰棋好過

集低哂你地D係公司打機既冗員

有冇玩過tales series
玩落就比較似而家D 3D版咁,只係轉上帝視角
你入面既走位全部都係手控
出技就好似以前D RPG禁制出技

如果你有睇到youtube d片大概佢都冇呃你

劇情係線性咁去 定可以自由鳩行？

Tales有玩過一兩集
連招幾爽

如果似佢咁應該岩我胃口

仲係村,未知

佢又唔會好似tales咁打到浮空咁既,但我見官方D片好似有浮空連段

我只係禁哂堆招佢耍一大套咁
同埋佢D招式係範圍攻擊來,佢斬幾橫真係傷害到成個範圍,唔似古劍果D假揮舞打得一隻咁濕鳩

Buy buy buy

台灣出?
想問下會係月費game定課game?
武俠有興趣

單機RPG 黎

單機驚來

60蚊一條cdkey(淘) or
150蚊steam

sorry 好耐冇見單機 game, 仲以為係 online

Thanks

單機其實仲好, 番工撚好難追level

Agger
單得有隻單機武俠重要arpg咁

攪事

其實每年都有1,2隻
上年有神舞 黎緊有河洛

全部回合黎
我唔好

神舞係有啲料到 衰在大陸野

河洛唔係棋咩

我冇睇片

神舞我睇落好玩過FF

都係一人射一次個d啦
不了

原來出緊招仲可以閃避cancel

河洛先正，不過徐昌隆話今次著重無逢地圖，戰鬥未認真搞

河洛戰鬥轉左少少，好似話係APS制

呢隻台灣公司WOR,好似都可以期待下
等睇今晚有無D咩GAME評
無話太伏都買黎支持下

已買

放工玩

仲未玩得？

好似唔錯

btw，有人話武俠呢幾年出好多
其實係好少，要分清楚武俠同仙俠既分別

我呢d係對仙俠完全無興趣，但係對武俠就0抵抗力

出左實體？

Steam買左dl左 番屋企先玩到

好想快d放工

打左成個鐘仲係條村搵緊野
D傳聞一環扣一環,做漏一個都唔得

Same, 仙俠元素同硬橋硬馬無得比

百令蚊，好良心價啦

返去即買

呢隻台灣野 亞古都好似有份搞

想玩, 但無電腦... diu

吳亞古整d game同人味重到呢

唔係卦，又係亞古
唔想又有周星馳d gag

無亞古喎

入開封個城好大好多見聞.....

獨孤無我 6氣力6直覺

睇樓上既巴打REVIEW,好似唔錯

有食評未

都幾多野要用下少少腦
亦可以直衝主線.
唔錯
係暫時戰鬥都係鳩禁就贏
可能因為低LV

佢隻前傳真係垃圾到， 個true end接落去正傳，完全唔合理

武功多唔多種類?

好撚多支線..

見好似好多好評，買完Down緊

個麵任務條女係邊

班大陸仔，仲話全國包郵

香港要加十蚊

我直接係steam買都係75人仔

你steam轉中國區？

女主

起碼平4成

成都有個random惡霸好7勁 要拉打先贏

係台灣訂俾左125港紙

唔會比steam ban?
Btw 點轉

開個新ac上淘寶揾大陸仔買隻game

佢激活完會變左大陸ser

隻GAME係偏向行街睇劇情定打鬥多

留名等包膠

屌

我都miss左

再玩過

等包膠

幾時學識槍法?

以為係包袱女

數位版 繁體
$699台幣

數位版 簡體
$58人仔

STEAM版
$158港幣

點解繁簡爭咁撚遠
大家係買咩版

steam

想離震開局
㩒極都唔出

劇情似係線性， 支線幾多下
幾鐘意佢對住d角色用道具要估
打交幾好玩， 學左拳法幾型d招 ， 再煲下先

好似ok
試下先

明明話入村個女仔

新手村好多任都唔識解

一樣 有得楝語言

屌咁撚正
咁買佢官方果個咩鳳凰遊戲算啦, 58蚊人仔

158唔算貴

睇傳聞啦

D主線既任務如果只能簡1個正確既咁不如唔好比人簡啦

解剩字條 同彩票

應該完哂個序,佢比我選擇做咩任先,應該都係open world驚來

不過仲有D區域應該未開放

淘寶果D冇繁中?

如果賣得幾十蚊果D應該係簡中

小溪村攻略:
(山賊任 愛貓的人後面x1 傳送門x1 麥田x1 樹後面x1)

買完麵粉正下方攞錢 買多一份 之後有用

解任
劇情

返房 攞錢 攞爆竹(燭台)
小廳堂 攞龍泉劍
小妤女俠
鐵鋪 對話 龍泉劍修復前提
二娘家 白菜傳聞+義氣露
龐家藥店 買火種

打山賊

樹捉人
劇情

先找布包
對柴火用火種

+艮 木桶攞字條 去麥田解任

去包子鋪攞雞 買一個包子 用咗佢

麥田 稻草人攞秈稻

去火種烤雞

藥房門口 乞丐用雞 乞丐後面木桶攞綿衣俾嬸娘 之後再俾樹隔離個呀伯
遊客用療傷藥 送龍鋼指環 對鐵鋪用 修復龍泉劍

藥房 一斤 兩把 五兩 木桶攞百香棗
民房 攞壞掉的髮簪 鐵鋪修復 杯子得知傳聞
大樹下方 攞花繩 俾元小香
河 船匠對話 細密 洶湧 綿延
老人 小孩對話 得知飯糰傳聞
井 攞一碗水 俾
林克達 後面攞底褲 接任
柴房隔離婦人俾之前買嘅麵粉 攞到改運護符
米倉對話 龐大娘 俾仙稻 攞到白米
柴房煮白米 得飯糰 俾麥田同鐵鋪中間個呀伯 攞到香油
俾碗水 李婆婆
傳送門 酒瓦
藥房老人坐住個木桶攞饅頭 用咗佢 得知酒館賣麵食傳聞 俾底褲風流男子
鐵鋪出面對話得知女主鍾意食麵
鐵鋪買糨糊x2 對木人用 之後打爆一個再用
去觀鷹台 打鷹 攞釣竿
去酒館攞麵俾女主食
唔記得點攞返嚟嘅大白菜俾嬸娘
俾釣竿釣魚佬 俾百香棗佢 攞到煎魚 去柴房煮
去包子鋪解主線 第二個答案 搵嬸娘
去返井到對話 去釣魚佬到 攞到有鉤嘅花繩
再去井 攞到鎖匙
去米倉偷嘢 俾返條匙黃立
去倉庫解主線 殘葉齊咗 使用
俾綢緞嬸娘 解主線
去橋邊俾木刀小妤 棉花 用小籠包
布條123都齊 俾包子鋪

我所知嘅支線同傳聞應該解曬
返房解主線
歡迎補充

記得時不時同女主講吓嘢+好感

我睇返我自己都漏左幾個

係淘寶見到個賣STEAM KEY
點知買左之後叫我比個STEAM ACC比佢入
即時退錢
買鳳凰果個算

寫一篇攻略好辛苦 開封篇等巴打出手

玩到開封但係我都冇專登記低

打完山寨 學左刀法 單挑用唔錯 2式挑起 再用3式同4式

幾時有槍法

洛陽解東洛陽應該有一套槍法

個老鼠屎任嘅衙門人係邊

台灣好似唔掂

原來條底褲係比條友抹眼淚

仲要有尿

我都係一野就交左出去，有冇人試過比條底褲河邊個c9洗完先比佢抺，得唔得?

試過唔得

布條邊度搵

小妤 小籠包 呀伯 饅頭 包子鋪 包子

玩落唔錯
戰鬥動作幾靚
好多小任務
打左幾場先發覺有得用普通攻擊
之前係咁左1234啲招打

利申 仲做緊新手村任務

點普攻

H

隻game驚你卡關,難打果D建議你去到某個數值先好去做

搵到

值唔值得買?

開封果到miss左好多野。等攻略 好想完美咁玩 解少一樣野都好唔舒服

Lm

想問下上面打攻略既巴打
點解膠水要買2 枝既？

我剩係買左一枝黎癡返比我打爆既第二個木人
癡哂兩個同癡一個有冇分別？

冇 強迫症

我冇睇攻略玩 買少左份麵粉

已買留名

用天機刀法爽好多

55蚊淘寶果條無繁中, 今次仆街了

改名個影響大唔大

我上巴哈見到啲人改其他命
開頭啲屬成加成會唔同

Wegame買係繁體定簡?

簡

暫時試到係會鎖2種屬性

有BUG
在購買數量前面 打 [ - ]

就可獲得該金錢

用唔用睇自己

steam有得較語言

中bug
入左去個大排檔卡住出唔返黎

琴日收工即裝
唔睇攻略慢慢摸索都用左兩粒鐘

掛機game不了
全部自動導航
你打緊機部機玩緊你

岩岩係巴哈都睇到
反正新手村都做少幾個任 砍掉重練
btw開過光既麵粉入手

真 第一次玩係新手村都可以摸2,3粒鐘
都係有甩漏

btw改主角名會影響個roll

我miss左大白菜⋯都唔知係咪比我食左

開封食神任係咪第一次就要做
搵唔到麵鋪 再返去就完左

一開始玩就試到 但都係果12點分配
用主角名洗多幾下效果差唔多

有冇可能一開始離 3LV 直接一擊爆木人?

暫時洗點最高都係6 劇情入邊要爆應該冇咩可能 除非好似俠客咁有聖堂系統

岩岩撞到龍人女個玉佩係龐大娘既

真係估唔到

唔該巴打
隻game 真係唔錯

玩緊

我屌

好似話用製作人名會好撚高數值

好撚好玩

機戰傳統

屌 岩岩先玩到開封
唔理了 繼續玩

其實隻game d 概念好似金庸無雙，包括煉藥小遊戲、城裡面駱駝車、打通緝犯、連招之類
不過商業game 同同人 game 無得比，呢隻完整好多，淨係新手村都玩一晚

屌 嚴樂打死人聲閪到 想大刀大刀斬落去

好唔好玩 諗緊買唔買

神舞隻game 個故仔，爛到連大陸仔都唔賣帳

原來個木人可以痴返埋再打 琴晚玩左成晚miss左呢個，其它都撞撞下中左。呢d小解謎幾有滿足感

河洛都有d危危地 前傳好壞參半
正傳補齊d線先叫好d
佢出群俠傳真心唔知會點

畫面一流，故事9流

好彩冇買
不過佢廣告都係sell畫面用ue3做

咁佢60蚊人仔，我又覺得抵玩

有冇人知天幹地枝個密碼係咩，完全睇唔明

原來個附係開獎卷用

完左開封就3線發展

三線發展之後你一樣可以去第二個城

我開封做到一半佢就叫我去洛陽幫佢拿完野再返去

想睇晒D NPC講咩 有排行

npc d 說話收埋好多hints

認真我覺得好有誠意 好耐冇見過一隻好玩既武俠遊戲

利申：玩到剛到開封

求開櫃桶

睇落巴打們都評價幾高, 今晚番去買game玩先

3142定3124

+1, 真係要買.

畫面同Model 係差d
主角叫過得去 路人d樣就貼上去
但暫時玩落都feel到係誠意之作

百五蚊算係咁啦

係咪直接TAOBAO買KEY ACTIVATE都穩陣?

有冇巴打用緊內置DISPLAY玩係玩到
前排燒左張咭仲未買番
我玩俠客風雲傳係玩到既, 但係感覺慢D

佢下限要gtx 560
煙條內顯梗係唔夠，差成倍

痴撚線新手村洗唔洗咁多野玩

第一行對應天氣
第二行五行
第三行十干
第四行十二支

對應返個順序就得
例如秋水乙卯=3124

咁求其買張咭頂住先

買張1050ti千5

surface pro內顯

想問下macbook air玩唔玩到

我覺得好玩過近年所有國產武俠rpg
劇情唔悶，角色大部分都有自己既個性
支線好玩，解迷難道都ok，唔會下下都都要上網搵攻略
戰鬥都幾有趣，會係咁試點樣連技最屈
成隻game除左有少少bug之外，整體都好好
百幾蚊超值，諗緊買唔買埋簡體實體版，89蚊有本設定集

P.S. 建議入設定關左個 垂直同步 好多人反映遇到黑畫面BUG, 我都試過，關左呢個完美解決。

有冇人玩杭州先
知道開封船票點拿

又幾好玩
唔係回合製

碼頭老細 當鋪 跟住唔記得

岩岩買左
DL緊

一開始買麵粉個任由接任到買野都嚇到鳩縮

有咩咁驚

問你接唔接任，俾3條幾長既野你揀，重點係唔知個意思係咪接受
1.如果否則可以或者幫忙吧（類似啦）
2.xxxxxxxxxxxxx
3.xxxxxxxxxxxxxxxx

跟住買麵粉一開頭俾個4皮既麵粉我買 望下我有幾錢，得嗰50兩 好彩之後有正常麵粉買

安完依家開始玩了

應該3個都可以接受

義莊呀 之後返碼頭

出左新手村,暫時黎講都幾好玩
以五十幾蚊人仔黎講,做得幾用心

50幾蚊人仔咋咩？ 邊度買

淘寶

但得殘體?

玩咗陣

整咗段片介紹隻GAME

第一次整

有咩唔好大力啲插醒我

買58蚊簡體 Steam轉返做繁得唔得？

我買個隻唔係STEAM

STEAM個隻你要比你個STEAM ACC比佢,佢再入你ACC幫你買
我覺得唔安全,無買到

條女要鳥龍茶,主角話去杭州雜貨店隔離買,但去茶店得龍井買既

左面仲有間

關左個垂直同步都仲係黑屏
由出小溪村既鏢局劇情
個主角落車行入去就黑

將解析度較到最低同將畫質較速度最快就得

我steam買繁體 俾左ac佢 我有廿幾三十隻steam game都係俾ac叫條友幫手激活

開封好大好多野😅

唔該你呀巴打

仆街 幫唔到李見義拎斷劍 佢會去左邊

當鋪>義莊>碼頭老細

死第一次會學到無形劍氣大家都應該知?
係幾好用 不過食MP超勁 用幾下就冇氣
用電腿好用好多

但係去唔到義莊

虎嘯派個掌門好大波

最左下角果度喎？唔係屋黎 棺材位就係

Thx
我仲以為係張地圖

屌 我摩尼教卡個係個妹到出示唔到嘢俾佢 個香囊俾咗隻貓 要俾咩佢

求救

試左係得嘅，大約60人仔

5牛圖邊到班到風爭

幾十蚊都要慳
垃圾

我想組邢若梅 佢話佢所在地係洛陽 , 有冇人知洛陽邊度?

地圖左面個戲棚

試下小藥丸，係家姐度偷

拳系武功:
新手拳法:新手教學時師傅送
電腿:做完杭州開封通緝令後觸發,出大地圖去應邀單挑,打完後秦老莊主教
無極劍氣:死幾次,夠內力(?)後學到

刀系武功:
天機刀法:開封解主線,係妓院打完後個捕頭比粒佛珠你,唔記得八卦邊個卦夠條件,將粒珠塞落寺廟個石獅到學到
八方刀法:開封解主線到一半,可以邀趙婶入隊後,去開封門口搵個細路女可以觸發山賊支線,打完後學到

槍系武功:
龍蛇槍:洛陽主線到東陽村(途中救佢細佬,會得到龍蛇槍下卷),記得觸發主線前搵左手邊個大隻佬,學到龍蛇槍

心法:
光明功:杭州支線,出示船票一個叛變摩尼教教徒(船票可以去碼頭搵老闆>當鋪>杭州地圖左下好多棺材個位>出示比老闆拿到)
鎮脈心法:開封解主線,打完鏢局老闆後,去佢間房拿本左氏春秋,塞落關公個窿到
新手村有兩本唔洗講啦

冇乜負評咁喎

個細路都唔收風爭既
杭州門口有賣

杭州蜈蚣，美女畫，陳年高梁可以比醉仙樓/比武用 只能二選一
我用左係比武 拎左二千五
比其他人都好似係拎錢
不過比武可以硬闖

好多bug要修，成日黑屏，卡point

d通輯任有冇攻略點過
我淨係試過最初打左隻糖果虎
跟住開封城係咁兜圈撞怪打左隻閒人虎
拎左2000幾
其他任就唔識做了

接完個map有d紅圈

見佢即時戰鬥好有興趣買黎玩
但見武學好似唔係好多款
每種武器得一兩樣武功又有d猶豫

風爭係比杭州門口個o靚仔

起碼都有4x3 既 我估

玩落都ok多變化

anyway
今晚買

其實武器4隻配合3種武功同唔同內功武學
連埋內外八卦
係好多玩法

不過我D天賦冇點落特定裝備度
所以渣咩武器都冇所謂

死左4次都學唔到仙人個招，係咪要重玩

我升晒落爆擊到
本身睇game play就已經好想玩爆發型拳
依家場場好似悟空咁彈出彈入放技

有冇巴打知藥王遺跡個個機關密碼係咩

咪蠱躍聖經

要 唔係冇左拳系最勁果招，學到條件係八卦全部學完第一圈（好似係）

平時死唔計次數架喎，要有觸發到仙人話幫你擋晒4次先係

琴晚亂玩左一輪玩到去洛陽, 睇番原來miss左好多野
今晚重玩先
呢隻game真係會好唔小心就坐左喺度玩幾粒鐘

慳幾多關你撚事咩又唔係你幫我俾又唔係買翻版

玩緊既巴打們有咩感想

劇情多支線？
武功種類？
畫面？
玩法？

比左 但佢講五牛圖嘛 開封橋尾個靚仔話想玩 比佢又唔收

好撚正，做任無自動行自動搵野，真係要個個問留意下講咩，難度又唔太高正常邏輯都解決到 代入到game

不過真係差武功太少

玩杭州玩到李見義入隊 城門有釀酒傳聞 帶李見義去醉仙樓 搞完一輪釀酒 可以學醉仙劍 不過我覺得好廢

俾老竇

作為一個專用劍嘅 基本嗰套好用啲 不過醉劍有30%攻防buff

btw新手村一開始個道士叫林克達
然後你個任係要打爆晒d罐

你講一講先get到
btw講到個個城都群魔亂舞咁

我屌你老尾咩 查攻略龐家彩點樣中 點知要一開波買兩包面粉

其實一開始周圍問npc會問到出黎

一開始唔係有人叫你入定貨咩？

師兄邊間店 小弟有興趣試上淘寶買keys落steam
因為鐘意比人見到玩乜 同 有紀錄+成就

行得太快 依家好彩起步仲係村度未入城 重玩算數

有冇人知林大善位置?

藏墨劍法前置嚟

要做到上完少林寺做法空任先去到衙門交扇同虎皮

電腿 同龍蛇槍法 最後果2招點有?

無極劍氣 好撚哂內力 出幾下就冇

隻gane我覺得仲好玩過俠客風雲傳
玩左2個鍾仲係新手村
支線實在太豐富

電腿係秦家莊用腿法打任學

係
依D先係精粹

入屋搜掠同埋不停傾計去搵線索
堅正

斯蒂姆數碼

宓玥神機島之後去咗邊

冇學到鎮脈心法添

打完咁多場先知原來可以打緊嘅時候出示物品

有冇巴打入game係黑畫面得個鼠標可以郁？

搞掂了
用系統管理員開

有冇人升梁人昊友好滿呀 而家差五點唔知點升，已經比左醉同雪果兩支商店酒佢飲，其他釀造果堆酒佢又冇興趣

有冇人知藥王莊支線中間個像點開機關
去哂d石柱都冇用 會獎乜 獎垃圾就唔做了

買野BUG
買野果陣數量打負數會變左比錢你

心法
XX聖經
自己試 唔記得

要帶住條女先開得

打爆咗機 冇得做皇帝

巴打0負評
心思思想買黎試下
Btw 河洛係咪confrim8/16出？

但係得簡體字

灸熱槍決：帶刑若梅去洛陽門口拎住個箱條友傾計可以接任

暫時玩咗7個鐘
支線對劇情影響不大，除左睇小劇情之外有啲失望，主要係想學武先撞支線
畫面一般可以接受
玩法戰鬥系統唔差，至少要用少少腦冇得碾壓
當小品玩可以，反正唔貴

預售昨 本身都話暑假出
依家最保守都等9月尾

咸魚白菜各有所好
我比較鍾意戰棋回合類
依家改時序我都覺得接受到

隻game真係要同晒所有npc講野
好耐都冇試過咁專注投入隻game

從來唔搵代買，俾key／入你acc買直頭高危活動
你根本唔知俾你條key既來歷係點，仲要入你AC買，我只能講句，Good Luck

等緊河洛

我都覺危險~所以都係走番去買官方鳳凰遊戲
但鳳凰遊戲好濕鳩
一定要用大陸支付寶同wechat俾錢
兩樣野香港信用卡都唔用得
只可以搵代充$58人仔去帳號到俾錢
琴晚搞左一大輪終於買到
我係貪平買簡體版, 勿屌

steam較得返繁體

淘寶58 大陸75 香港150 都係買緊同一樣野

我唔係用steam開game都得？

睇錯 淘寶接steam game有得較

係就正

姐係你淘寶買steam簡體可以轉繁

梅初雪係三大城邊個位?

洛陽機關大師附近有個行緊嘅李婆婆

知唔知點解有啲野冇得出示?
明明寫住可以
但冇得揀

隻game好似有排妹咁

嗚幫幅黑畫要用咩?
過左就冇得開出示

有前提咁去大城㩒箱

㩒箱?

爆了 其實係咪可以三條女都食?

衰在臨尾結局寫得快左D,整體唔錯

想問下要拎乜係邊拎

去到中後期好唔好玩..
暫時新手村唔見有咩特別

去洛陽買左雪花酒 再去開封左下角

見仁見智啦 我覺得好好玩 支線 傳聞都好好
但要玩第二次就覺得好攰 未必會玩

杭州把斷刀唔係出示俾黑商咩 冇反應
同埋冷月環要點先拎到

啲武功得唔得？
做任好似返工咁

係第一套掌法廢定劍法本身勁d

用劍打人輕鬆好多

係4條都可以食

洛陽雪花酒攞俾開封左下方獵戶

掌法拉打有用 劍法攻高

俾女嫁

斷刀俾小昭

咁應該要遲下先
仲係周圍搵支線做
除左趙嬸未見到其他女角

開封個酒缸差一個搵極都搵唔到

from 3dm,唔洗你地上去

係咪通緝版後面嗰個閪桶

我係唔記得拎妓院門前果個

我都係爭呢個

原來差布莊對面個個

睇你地講好似幾高評價
番去買黎玩下

玩左3晚
支線真係好豐富

起度強烈建議有少少閒錢就用STEAM買番繁體版
我用官方鳳凰遊戲買左簡體數字版, 注冊左帳號
激活埋條KEY, 琴晚玩左十分鍾就冇玩
今日想再玩既時候, 佢老味要我重新登入ACC..
不特止..仲要話激活失敗, 叫我番原電腦反激活先可以再激活
完全唔知乜事, 好撚多BUG咁
用STEAM應該唔會咁

遊玩戰間有幾長? 好有興趣

如果你周圍搵NPC D傳聞應該二十個鐘都走唔甩

屌 到底要食面個人係邊撚度 搵左成粒鍾都搵唔到
下面果個任又解唔到

趙妽

你未撞到條女?

我第一日見好多兄弟都屌左出來
人地明明比哂提示

隻GAME可唔可以唔睇攻略咁玩?

之前俠客要一路望攻略一路玩好辛苦

可以

不過要留意多D NPC講既野

佢冇俠客咁大自由度

最怕就係果D唔睇攻略, 然後MISS左會勁多野後悔果隻

睇你小唔小心，佢提示都俾足，又有得睇返江湖傳聞，第一次玩唔睇攻略好玩d

屌 原來就係一直跟係後面條女

咁佢依家都走撚左 仲可以點

屌 打爆左都未學到怒目棍

打柴曜係咪on9

好易打喎

拉死左佢 好晒時間

趙妽好感98/100
有無人知點搞

我用怒目金剛棍+易筋經 企定定硬打 好快就過

你留意番 個小二話要試麵果陣佢會寫眼甘甘咁啤住碗麵

呢類型重有人玩呀

點會冇
你老母呢d老雞都有人叫啦

睇魯蛋個GAMEPLAY又幾好玩
留名先

個收尾有d求鳩其

宜度買可唔可以轉繁體?

啲八卦好難升咁
點樣拎多啲八卦點數?

做支線多d會出

其實有個傳聞係對應呢個支線
剛入村條女鍾意食麵定乜

得steam同台仔版可以轉繁體 我係去淘寶買steam版60人仔
用中國IP開個steam中國區AC 俾AC客服叫佢接禮物就得

點樣用中國ip 咩vpn

打完李見義兩次都黑畫面

我都係自己google
SoftEther VPN Client

百貨應百客
唔通一定要玩3A大作咩

用左3晚終於算清晒3個城既支線
依家開始主線果3個任

爆機了 主線真係好短
期待出dlc

如果小妤走左要做主線先再出

有冇巴打知小溪村
師父枱面既甜書同埋死老鼠比隻貓
呢兩個有咩獎勵?
MISS 左好SAD

機已爆加1
有幾個任miss左無做到
搞到開唔齊八卦同親唔晒成就

劉妽好感得98/100點搞
係咪因為新手村有支線無做晒

趙妽？ 俾都麵佢食未
最易升嘅女角

喜怒哀樂miss左
八卦齊左
剩返打流氓一百次 鍛造7級果啲未做

爆後感
幾鍾意個出示系統 好多劇情戰鬥可以用到方法出示即贏 幾特別
另外有時亂咁出示 唔係交任果個npc有時都會答你d搞笑野
好似有個支線有個npc會答唔好再問我啦 年年都咁問
d女好易溝 除非特登唔做佢地支線 唔係結局實有女 我跟足支線做就搞掂齊人結局
相比好似太多武功 佢心法反而多到唔知用咩 可能爆下輪果時再試唔同combo
第一輪用左屈機無極劍氣 內功光明功 內外掛用+回血同爆傷
係除左中間有關麻煩d俾隻boss放出血技之外 都死唔去 十足張無忌咁 打不死小強
未買嘅 又本身鍾意武俠或者rpg game
真心買得過
對比之前玩到想啪碟嘅幻三5 依隻好太多

搵唔到李飯糰同show唔切本經俾和尚
神衣任又miss左 好似秘境漏左執野
流氓 七級 都係未做

點俾
淨係想溝左劉妽就可以棄game

有兩碗麵買到番黎 唔記得咩城
之後組佢隊出示俾佢
佢就會係咁食 一碗+30
重會送d鍛造料俾你

thx

咁多負評嘅，隻game平得嚟又ok喎

隻GAME自由度如何

屌，去到摩尼教輕功個位bug左，無論點都係咁跳落街，問客服又唔覆，唔洗玩了

較低畫質轉解像度

未撞過
做緊咩任架

屌 miss咗係枯絲谷拎文池續墨心法 可以點算？玩到好後 依家學唔到藏墨劍法 唔撚想重玩呀屌

武功招式唔夠多
選擇太少
不過so far都幾好玩
有改善空間

第二輪啦
轉用第d武試下

第二輪係咩意思？=，=

二周目
btw屌你表情撚

唔想開第二輪又唔想重玩應該得修改器

用steam買 唔知用唔到修改器

我都試過跳左落海，最好發現唔洗郁佢自動都會跳上去就過到

8月16 河洛群俠傳預購
可以瘋狂武俠

預購je

下唔撚係16號玩得咩，原來預購咋

係咪仲有隻game叫武林志
今個月上steam

surface pro 內顯夠唔夠做

機已爆 玩左44個鐘 解哂成就

預購你至少預9月先有得玩

有更新，修bug

係咪舊save都會照修bug ?

大陸代理搞埋眾籌，痴撚線咩CAP水名目都用晒出嚟，我諗應該要十月前先前，趕支國慶

屌那星唔知做乜鳩一學完少林棍就黑moon
重開都係咁
第二次玩先有問題

一直都鐘意玩武俠驚
武林群俠傳 雙劍 俠客
今次即刻訂左精裝版
雖然返工每日都玩唔到1,2個鐘
岩岩玩到開封 支線太豐富

屌唔小心推主線推得太快好感100晒都淨係媾到兩姊妹

嬲

第一次我都淨係溝到一條女
啱啱爆左第二次 完美ending

去到杭州義莊搵野任
KICK 啲棺材個人係度鳩跳

跳下跳下就得
隻game係有呢啲bug

要返工 聽晚又要上堂
後晚先有得玩

成個標童上身咁

仆你個街隻game痴撚線,一開頭要買多個麵粉你老味點知啊仆街

下面個人有提你

甲山林將會持續投入遊戲研發，下一款電腦單機新作為《御俠客》，這是一款水墨風格、以劇情為主的遊戲，與《天命奇御》比較不一樣的是、《御俠客》將會有養成的想法，讓玩家在遊戲過程中想辦法成長角色、往大俠邁進，並且感受到與俠客的互動，遊戲將會是古色古香的風格，目前他個人規劃希望遊戲能在今年第四季至明年第一季間上市。

當被問到此次遊戲中夥伴是以呼叫，而非並肩作戰方式登場，他指出，他們當初主要是希望先製作好主角的打擊戰鬥，隊友並肩作戰的玩法可能是未來有機會、下一款再發展的方式。

仲以為會講埋點復興藥王谷Tim

親愛的大俠們好：
感謝大家對於《天命奇禦》熱烈的支持並給予好評。
在正式上市後，針對眾大俠提出的建議與問題，開發團隊將持續改善與優化；併計劃盡快釋出免費的DLC，而眾所期盼的【支持手柄】功能也積極開發中，可望在DLC中實現喔！

手柄功能好重要

仆街，我以為有得炒，all in身家買仲嬲過你！

我情願繼續呼叫 一控多好難控

一路玩 一路覺得自己硬係miss咁D支線

唔好回合同戰棋就一定買

玩咗兩條大支線兩條主線，覺得主角太誇張好冇真實感，劇情投入唔到，支線都開始懶做了，反而之前玩俠客就好投入，瘋狂玩晒全部結局同成就

之前伊蘇定tales of果種可以換人即時黎打都唔錯

講真d傳聞會唔會太多,仲要全部都係跑黎跑搵野去換去就算,個人覺得減番一半都仲會有動力去做
由其係一去一個新地方又要清一次d付聞

你可以唔清
係做唔到支線姐
好似杭州檑台
三個劇情殺方式淨係中左一個 一個係打完先發現 一個唔知係咩
但係都照常做到

太多支線，玩一次就夠皮

金庸嗰d神作當初真係唔知點做到

對水墨畫風幾有期待。而嫁好多所謂3D...反而好無武俠FEEL

隻game一比人圍就食晒屎咁
打山寨王個boss又高攻又暈 d卒係咁抽水

好撚ON9
最尾比邪教D手下打死左就爆左機

BAD ENDING

我用拳 山賊王清晒卒之後拉打唔難
多d閃避就得
之後有隻王中佢出血狀態先痴線

一打人多我就用天機刀法，勁好用

我用無極劍法（六脈神劍）
d技打遠打近都得 hit 數又多
有技開左+20%傷同暈
係用mp比較多 但係佢有技用血換mp
之後內功用光明功 500傷以上就回15%血
八掛用+爆傷+回血
自己都覺得好無恥

拉打真係好無恥

但有用

戰鬥過易係事實，仲未計可以屈藥

無得SET難度係咁,佢一定照顧左鐘意輕鬆玩既人先,始終劇情GAME

大家10分比幾多分？諗緊買唔買，等緊河洛

考慮埋價錢唔貴
我俾7.5分

你地d 武學武器邊到拎返黎

我覺得8分

如果d支線唔係多到咁同d 路人唔咁hea應該會高分d

差唔多打晒3城既任先知打緊時可以展示道具

我係打緊杭洲任先知
好有意思
秒殺樂樂

做支線

一樣都無做過
唔怪之得咁難打啦

唔做支線依隻game唔好玩
齋主線好快就完
某d武功武器要做支線打番黎

睇黎要重玩一次

即時戰鬥？可以撚下

入場境先再戰鬥

可以呀
同埋唔做支線你d八卦點會好少
你個人會比較難打
另外佢d支線都幾有趣 一環扣一環咁
要留意npc對話先會有收獲

有冇巴打有開二周目 有冇野繼承
冇嘅話我就求其做番冇嘅果d支線算數

岩岩dl落黎玩 一開始打爆木人支線唔靠一開頭洗點仲有冇其他方法？

一周目應該點洗都爆唔到

爆左 冇野繼承

輕風寶典點拎，我已經玩到三大主線都仲未有既，我見攻略話押完鏢就有

請問魔刀素材 祈禱祝文點拎？

加跑速果本? 勁前期就有,唔係岩岩出村打山賊就有咩

輕風寶典
小溪村後，開封劫鏢戰獲取。；
內力；
移動速度+50%（輕風醉仙一套追不上的武學搭配）。

係，但係我冇

未食?好似要禁本野...
如果冇真係唔知

物品欄讀左佢?

可能我中左bug,我連呢個道具都冇

無睇前面 但大家推左咁多頁應該都幾好玩 ???
I LOVE武俠

我對武俠一般般 都覺幾好玩 不過初體驗唔睇攻略 要好留心D對話 好多支線同事件靠聽NPC情報解，唔會係咁飛 都幾投入

其實都想知槍棍武器 魔刀點拎

真係唔多記得 一路做任就有
我自己用精工金鋼拳就打到爆擊
隻青龍手心大心細唔知點強化

黑台買

黑市商人?

中間應該有地方執到
黑商賣d野其實都係任務會出 除左青蛙

我係完全搵唔到槍棍
最多都係得把無槍頭 槍
再合果啲都唔知邊度搵

大家知唔知戰鬥死左3次同4次
會有套武學同埋有點數俾你
係果個仙人俾既~佢話佢最多救主角4次

河洛群俠傳 10月23先出

死第一次係細個果時
死第二次應該俾決蒼鷹
你拎到係第三次架啦

好正常,天命奇御都好似早兩個月預購

河洛係回合制?
真係冇咩興趣

去到條村唔記得比本槍法個男人
之後班人唔見晒，係唔係冇得拎返套槍法

睇過片
戰棋咁
似以前金庸群俠傳，不過好似唔係load入戰鬥地圖

我覺會較似俠客前傳

推薦配置
CPU：Intel i7 或 AMD同性能
顯卡：GTX 1050TI或同性能:

好撚多武俠game玩
隻俠客風雲傳仲未爆機
黎緊隻武林志好似又ok

岩岩爆左
百幾蚊黎講算唔錯

呢隻戰鬥 真心幾好玩
係得開頭難玩 之後boss切菜咁切 大把酒同藥係身 都未輸過
最難都算係突然要你選擇 得幾秒時間

好似之後係少林寺 唔返出黎

天機刀學哂8式 配睡仙心法 都幾屈

search武林志乜鳩都冇

魔刀完3派 到最後揀其實佢係好人
再去八法門打拎住魔刀肥佬

部機推唔郁,不了

睡仙係走住黎屌果招？
試光明心法一路打一路吸仲爽

藏墨劍法手殘救星

其實比人打緊換心法仲好啦....
明明有咁多心法....(我來來去去都係加移速算)

如果回合制做到好似神界原罪咁又無所謂

其實似
原罪我有玩
都ok不過如果係動作嘅會開心好多

去到後期用文池續墨/圓月加功仲好
移速八掛升到8 lv 有加20巴仙速 夠用

去到後期好悶 基本上你肯做哂堆支線 升爆八卦 拎到金剛棍都勁到啪啪聲

好似幾正咁

不過佢長度算短 玩幾十粒鐘都算係咁

好有以前武俠rpg風格 起碼支線解迷有時都要用下腦

點解D人咁快爆到機
剩係杭州主線同支線任, 都搞左我半日
臨走果時, 起門口又見到個新任係釀酒任務拎醉仙劍法

mx150都唔夠做

好似唔錯,買黎坃下
利申:好鐘意俠客,一般鐘意俠客前傳

開唔到全high ja

剛steam買了

好正常 佢支線有時估唔到會卡好耐

有D支線反而好似做多左咁

--------以下為劇透--------

好似我起洛陽本身做完一輪任務,
然後走左去杭州繼續
之後番洛陽時候, 又發現多左個支線
講個小朋友俾條友殺左全家
跟住D血跡搵到個兇手但發現已俾法空殺左
再搵番個小朋友已經冇後續任務, 只係得800金
呢個係咪純粹想帶出法空細個既經歷
定係之後會再有咩關連呢

機已爆…隻河洛群俠傳要10月先出有排等

巴打覺得呢隻好唔好玩

好玩，後期啲支線任越玩越正唔會覺得悶，會令成個故事劇情更加豐富，仲要百幾蚊保証唔會後悔買咗囉

之後和解 學棍法

都好D
好驚D任務突然斷左

不嬲有得打緊換心法

巴哈段介紹片好似話會有free DLC

用開50%en以上無條件加3成攻

玩左個幾星期終於爆機
係幾好玩既
日日番工放工都追住黎玩
真係無買錯特典版
不過有d支線真係太雜

以下劇透

以為一定唔夠上官打
點知咁就無左小貓

同埋一開始嚴樂出場成手火好霸氣
當然真係會覺得唔夠打
點知到最後都係得教主識爆氣

一樣因為打輸miss咗小貓
最想救果個反而miss咗
揹到我要花多十幾個鐘去爆二週目

隻Game 好多好似有任務既位唔識點Trigger
解咗大部份就算

用屈藥大法

唔會食藥
最後boss都係屈睡仙大法+天機刀法

我係唔知道自己輸咗
一時輸咗有得Retry、一時入仙境、一時又可以行落去

死咗入仙境
係咪要夠料學秘訣先好出返嚟
啱啱第三劫佢話我未夠班我即刻 load save

YOUTUBE略略搵過幾段片睇
睇落幾好玩
但D技會唔會太多
係咪加撚錯點就GG
利申 武俠GAME又唔係回合制真係好少見，好想玩

唔會 加點其實影響好少

技反而算少

聽講好似可以打打下轉武學?
即係用開拳好似可以轉

打緊果時可以轉武器轉心法
不過要入系統搞

仲可以死多次既

打左3X個小時終於爆機
呢隻GAME 既練藥練酒練武完全無用過
方丈教左我用金鋼棒之後
搵碌廢棒都打到 BOSS 啪啪聲
算係唔錯啦 雖然好多野都好粗糙

自己整藥慳好多
內力成日唔夠
反而鍾意用墨劍多d

墨劍好屈機

無極劍氣+光明功
段譽上身
走住黎屌仲要勁好打

無極劍氣好少用
刀都會用下
可以回血回內，冰凍敵人扣血

好抵玩
幾十蚊玩咁耐
但而家解支線解到唔想解 直沖主線算

我見steam好貴喎 21.09usd

我大陸steam 好似七十幾人仔

btw 隻game值百幾

大陸steam係咪要另外裝定係steam轉

支線要解呀
當故仔睇埋
解埋啲女既友情度
已經搞掂左宓玥

我自己就係大陸login過， 當時steam自動轉左， 之後返黎香港都無轉返，所以價錢跟大陸價 仲有繁中，玩左兩年乜事都無慳返唔少

女果d實解
唔想理d傳聞

單機武俠遊戲 非戰棋除左呢一隻仲有冇其他 覺得幾好玩
武俠遊戲始終都係 有得似動作GAME咁打 爽快D

(戰棋都唔差既 但"慢D" 無咁HIGH)

BTW
估唔到呢隻畫面平平無奇
我玩中配/高配置 WITCHER 3 都唔算太LAG
呢隻會LAG.. 真係唔識電腦

傳聞有啲過左就解唔到
但個傳聞仲起度
好似一開波冇俾女主食麵

乜撚野要煎魚+ 遊家三姐妹 仲係到
如果要完美認真爆機 無傳聞地 應該要上網睇攻略

我都拎唔到關公心法

無食x2

另外想問個掌門無救到會唔會有咩影響
眼花禁錯左

游家三姐妹起三個地方到聽佢講野
聽到最尾果個就解到
關公我就係解唔到，明明拎左本野
但係關公像唔俾我放野

無救好似學唔到墨劍
唔肯定

玩刀同拳
由佢
愈玩覺得miss左好多野
但又唔想睇功略

邊個掌門 所有掌門都要救
掌門死會無最勁刀法
做唔到三派總掌門
唔知會唔會影響Perfect end

咁大鑊
跌落山果個啊
個三個選項彈出黎
有兩個係救既 我揀左口頭叫佢閃開
點知無撚用都係照死

咁三派合唔到
你又做唔到掌門wo

殺皇帝係咩ending?

無計啦
盡力媾哂班女算

應該殺唔到？
趙妽支線去到後面有機會殺 但係條女擋刀唔俾

更新左, GOGO

2018/8/22更新内容概述：

新增【存檔、讀檔】快速功能，預設為【+】、【-】。
優化【影片播放】功能，解決部分用戶進入遊戲後影片無法撥放問題。
優化【讀取檔案】功能，更改為會保留最後一次選取的頁簽。
調整當上三派掌門時練琮淵結局。
調整 【登入音量】及部分【戰鬥語音】。
調整部分【出示】時主角位置，避免發生影響劇情演出。
調整部份【場景物件】位置，解決點擊困難、或點擊移動異常的問題。
調整蘇大福販售的圖紙項目。
調整部份【任務】台詞提示、獎勵。
調整【合成】輔助物品至特殊分類。
修正鍛造、戰鬥、人物狀態、武學…等【界面】返回無效、無法開啟、同時開啟問題。
修正部分【任務】無法完成、無法出示、演出異常、判定有誤問題。
修正部份【戰鬥】進入戰鬥、結束戰鬥、無法進入戰鬥…等異常問題。
修正【隊友系統】師父離隊消失、進鳴幫沒踢組隊問題。
修正【穹雲幫】與【青龍幫】幫主，於武林大會出場異常問題。
修正【新月神功】後期所需修練點數異常問題。
修正【強制存檔】有機率發生卡畫面的問題。
修正【武林大會】點擊無用NPC所造成的黑屏問題。
修正【草約鄉迷陣】低機率卡住問題。
修正部分【道具】無法使用與出示、說明錯誤…等問題，並移除無用道具。
修正部份【鍛造】材料異常消失問題。
修正部分【錯別字】。
修正【STEAM】版本八卦成就顯示問題。

巴打...佢斷腳你口頭叫佢閃開
你當人比卡超咩..

三個掌門 一個主線兩個支線
一個心法 一個劍法 一個刀法
三個都做完學晒先會學到藏墨

本身等緊河洛隻新 game
點知要等到10月底先有得玩
跟住係河洛個 fb comment 有其他等緊既人留言話呢隻 game 好正，希望河洛個隻比得上呢隻
跟手我上 steam 見到 $158 咁平
星期六買左返黎玩
果然係幾撚正
好耐未玩過咁高質既武俠 game

玩完呢隻GAME最大得著就係我終於識解 16格 拼圖

有冇心得? 卡撚住左
想問下如果解唔到，俾左趙妽自動解有冇分別

少5點八卦姐 無咩野
我睇呢個 大陸網黎 提醒下先
識解呢個真係好有成就 好多GAME (以前) 都會有呢個

我最尾十幾秒解到
解唔到好失威架嘛

好耐冇一隻game係想玩到爆機
但一爆機又會好空虛

我就最撚憎武俠game啲砌圖同迷宮

呢隻game都算係劃時代
走出咗回合製
仲要咁平

之前隻幻想三國5
同再之前隻神舞幻想

其實應該要走出回合製好耐啦
武俠GAME咁保守 以前金庸群俠傳/仙劍 係回合 就KEEP到2018 都係回合

所以呢隻game真係警世

之前軒袁定古劍唔係半即時咩

有冇巴打知道
我去到虎嘯派, 打上官掌門
輸左之後小貓走左..
然後個大師又叫我去搵佢
跟手又叫我去龍感湖搵自己既身世..打自己師父..
好似突然又多左條支線咁..

但係打上官掌門..我可以L/S 再黎過..
好似打唔贏上官.小櫻會死..
但我想知道搵自己身世果條支線仲會唔會觸發到

龍感湖同打上官虹伶既贏輸冇關係

後尾我知了
好彩SL左

巴哈有教簡體轉繁體字 想平D可以買大陸版

人大左， 真係唔多想玩支線😅
太多跑腿任

正

爆左兩次 隻GAME難度太低 去到後期用最終武功基本上係無腦打BOSS
心法都唔洗特別練 等DLC出再爆多次

有冇巴打推介仲有咩好玩既武俠GAME 最好STEAM有
利申: 已經有兩隻客俠

國產驚唔識平衡是常識吧
一係難到仆街 一係就好易

好想出dlc入邪派屌上官好伶

打上官算係幾難嘅

全GAME最撚正 佢個跟班都唔差

其實一開始打羸師叔已經算打爆機 成隻GAME最難打既BOSS

必敗嫁喎

我諗除左用修改器 唔係無可能贏
中一下即死喎

大陸有人過左劇情殺
會多500修練點

打得贏，玩拳加移速磨豆腐咁磨
呢隻真係幾正
支線好玩過主線嘅驚
支線仲要係巨量，不過有唔少bug
可惜無全語音，仲要係普通話唔係國語
後期無哂難度
隊友系統可有可無
一間被地產耽誤嘅遊戲公司

前幾日買左黎玩 想問下幾時可以用槍 ?
剛玩到學睡仙

好似要過條村仔先拎到第一套槍

龍蛇槍做左長安先
炎槍要招到藥王村條女再帶去長安解左門口密碼箱個見聞

邊度黎長安

3招槍法都係洛陽線拎 有2招要條女組隊先拎到

蔬鳩記錯

巴哈都有人磨嬴左

啱啱見到
但好似有d人中bug黑畫面

唔該巴打咁我打左洛陽線先 而家清緊開封d支線傳聞

爆左機 好空虛

岩岩都爆左
媾哂女就爆算
等DLC

玩左兩日爆機 享齊人之福
btw其實想平可以去淘寶買steam離線版 5蚊人仔

最愛宓玥

我用拳磨贏左 其實唔難 我連後面兩招都未開 只用4 同 6拉打 5用得好可以打到佢訓底根住再用2打到佢訓底多次
p.s. 唔知有冇人用劍贏到師叔

懸河劍法天下第一

我當初真係打算懸河劍法用到下一招醉仙[sosad］
一開頭比d 邪教卒打到pk （發現佢地後來都係好撚痛 遠程放火鏢 扣三百幾） 已經覺得好難打
一心諗住唔用拳 點知一用先發覺 好用
25 神拳可以控到落尾 又唔洗連技
就算拎到 墨劍 有時對手太勁都會用保險打法用番25神拳

之後直接用金鋼棒掃到落尾
妖刀雖然痛但唔多穩定 其實有點難用
其他既招都平平無技

前期/保守S級： 係25拳法
暴力S級係妖刀
正氣撚 整體撚 係少林棍法

弒魂刀法太後期拎喇 用唔慣
我係用懸河打爆機的 (岩岩爆)

古劍三好似幾值得期待
原來古劍二已經係入場後即時戰鬥 仲有隊友 同TALES系列咁 不過AI弱智
天命其實同古劍二都有個問題 即時戰鬥但招招都太華麗又大硬直
無左短招俾人連COMBO 變左次次都係一招出完慢慢再出第二招
古劍三個試玩GAMEPLAY睇落無呢個問題

古劍2有玩就知同tales爭好遠

古劍3呢d一睇就知抄ff15果d我一d期待都冇

屌爆左機
好sad
成就得59／71

冇玩過古劍系列
古劍3既畫面好靚 但畫風真係接受唔到 好似BL GAME
見人試玩打擊感又低

古劍1好多大陸人都話好,但第2轉左tales式,打又唔好玩,故事又唔好睇

古劍1係正架
個結局幾感人

國產驚典型既美型男人設

有無巴打知開封城個摩尼教堂點入?

一開始入唔到
做做下主線就會入到

D劇情好多都同武林群俠傳差唔多

杭州第二次撞個賊拎易筋經真係純粹鳩行等運到

要過少少主線先得

final boss無虎嘯派上官紅伶咁難打

學左最勁果d招之後兩個都係垃圾

御俠客有吳亞古份

上星期down左黎玩
唔洗幾日打爆左
幾欣賞呢間公司會搞武俠小品
但我都要屌幾句

主線太短
爆完機無野玩
出技可以改下做lf2咁chok波

其它唔屌
希望佢出第二集

等dlc. 佢地整緊

如果可以改keyboard右面數字出招會好好多
而家乜都係左手根本出唔到

前星期個更新後已經得啦

爆左機之後就無再掂過

仲玩緊都唔知。
成日5678，會禁錯掣

我改左做QWER 5678咁遠點禁